邊個話黑色吸熱？？？

點解我企係樹陰下邊會涼 明明地下咁黑

就係個地下吸走咗你身上啲熱，所以你覺得涼

正解

黑色散熱快

牛頓轉世

咁下次係街出汗 係咪要即刻扑係地下到散熱

呢個先係正解，黑色同影係兩件事

話佢柒真係冇撚錯
戇撚鳩鳩咁以為自己好撚好笑

咁如果係南極個臭氧層空洞上面放一堆葉 咪可以填返個洞 唔怕啲紫外線射入黎

D狗會咁做...真

係㗎你放到未放

非洲咁熱同全球暖化都係因為太多黑人同佢哋咁節育